引狗去美國領事館有冇得諗？

好撚絕望！
以現在既不平等戰力，我地再頂唔到幾耐
呢鋪真係要靠外國勢力！

引狗去美國領事館，
等佢地放彈，
搞鳩到領事館，迫美國地出手，
有冇得諗？

自推

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

推推

美國領事館隔離係禮賓府 點睇？

721
811

我地要真。外國勢力介入呀！

推

去搞鳩領事館！迫美軍出兵呀！！！

再自推！

包圍美領事館，要求幫手呀！

引佢地射一粒入左大使館，美軍會出手開槍

就係等呢一刻！

以色列係香港有冇領事館

搵人去請願，班黑警忍唔住射左一粒入去就好睇囉

好似有得諗下

班黑警mon實引條撚咩

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

以色列領事館唔係獨立building, 難搞D

但黑警攪到以色列的使領館，下場會好似伊朗果座cyber attack 的大樓咁

睇中侵侵要面性格，如果真係射左幾粒過期彈入去領事館，即係領地，一定會出聲屌！

又或者可能有 "愛國愛港"人事去搞破壞